有冇人用過safety razor

一直以嚟都係用gillete
但好易剃損
又會有鬚印
有冇人用過safety razor？
係咪好好多？